3男3女性愛趴 國小女：又不是第1次

記者楊忠翰／新北報導

新北市板橋分局先前查獲3男3女的性愛趴，其中3女竟是國小學生，警方懷疑她們是為了香菸答應發生性行為，警方訊後依違反兒少性剝削條例移送賴姓和陳姓2名男子，檢方複訊時眾人卻說警方指控子虛烏有；新北地檢署清查後發現，雙方的確沒有對價關係，但與未成年少女性交仍然觸法，仍將賴、陳2人起訴。

檢警調查，今年8月8日，警方接獲旅館人員通報，指出有房客正在開趴，隨即派員前往臨檢；房內6人起初還不願開門，一度拖延數十分鐘，直到警方表明要強行破門，房門才緩緩開啟，警員先看到賴姓、陳姓2名男子和林姓少年坐在床上，又在廁所找出3名女學生，並搜出用過的保險套，順利查獲這起性愛趴。

賴男應訊時表示，他分別與3名國小女學生口交和做愛，陳男則說，他只找了其中1名女學生幫自己口交；另外，林姓少年僅是在一旁觀看，並未對任何1名女學生伸出狼抓，因此只移送賴、陳2人。

警方調查後發現，男女雙方是透過網路交友軟體認識，亦非第一次見面，對於性行為也不以為意，女學生還說：「又不是第一次！」，令警方不禁感嘆少女行為嚴重偏差，由於警方還在現場找到香菸，因此懷疑女學生是為了香菸才答應獻身。

儘管警方認定男女雙方有對價關係，但女學生在警詢及複訊時均否認此一說法，並表示：「因為好玩才會答應！」，加上女學生供稱，賴、陳2人並未承諾給予金錢或其他物品，亦無其他事證足以證明香菸為嘿咻的代價，檢方認定香菸僅是男方無償提供，做為相互助性之用，並無對價關係，遂依與未成年少女性交罪起訴賴、陳2人。

不要暗戀了

他們只是孩子阿！

新北市，我最想住嘅地方

有煙就呃到西屌

我可以買好多包煙呀
小學炸

人地有比煙交易黎

凱婷

新北+1

台灣最美的是人

香港唔會有

台灣點解同香港差今遠

10...
咦咪住

+3 至岩
3個

小學生 癡撚線

手持卡碧就有西屌的日子到了

扑下野行為有幾嚴重偏差呀 啲女為煙同人搞同返工搵錢一樣 覺得前者有問題後者冇問題真係雙重標準

勞資雙方開方關係

會毀容架

鬼叫午餐肉唔爭氣咩
屋企成箱午餐肉未郁過

小學生黎架咋

小三就學人仆野

邊個敢係台灣生女...